死亡老豆去左邊?係咪比人禁固左?點解唔出黎講野

點解佢忍得林病借佢死左既女過橋?
如果真係有心要做既,點解唔同台灣直接傾
而家硬推一個台灣唔接受既例,仲不停講死線
佢完全冇諗過你個女,完全係為你個女過橋,達成邪惡目的,連死者都拿來做政治工具
林病既陰質邪惡, 點解你可以唔出聲,你應該出黎屌佢老母